真係想博翻身既只有買疫情中跌得最犀利股先有機

低風險d既可能係油
中風險既係Airline
高風險既就例如CCL
撈底就好高風險同好考眼光，唔止睇邊隻股唔會執，仲要睇邊隻股係疫情／油價戰完左之後會恢復到。不過要靠肺炎發達既就真係要睇哩d股，唔係根本冇機會係五年內博5-10倍既收益。

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

緊係買哂咁多隻
本多終勝

咁買期指算

CCL堅係高風險高回報